女神話聖誕幾日都約左屋企人食飯，剩係可以搵日同我食晏

仲想點？

起碼肯同你食

恭喜入伍

收皮啦 唔撚想同你食炸 on9仔
你知唔知你好撚煩啊？
成撚日約我 以為自己邊位啊？你兵黎炸

幫緊其他人食腸仔，點有時間食飯